老老實實，我做人唔貪心有個孟子義咁款既做老婆

就足夠 孟子義 BB

有個孟子義[/s[s]]做老婆女同你講野

又係你條撚樣

你呢d叫唔貪心？

有孟子義做老母
劉亦菲做老婆
咁先正

孟子義好撚正呀